你說把愛漸漸放下會走更遠

又何必去改變 已錯過的時間

橙

系

你最近還好嗎？

想jump了

rip

我一路向北
離開有你的季節

Why always 叫春

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
跟夜風一樣的聲音 心碎的很好聽

玩流樓豬

tgt la diu

我jump左醫生會唔會幫我急救？

我車你去醫院

真係好鳩煩

傷多兩錢重

香川 抱抱

不愛看少女漫畫 好毒

幾時陪我

食！

仔黎ga wor

U like

典先可以攬女過性誔

free hug

ching振作

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習

因為你帶綠帽

唔開心

不了，我唔救想死嘅人

唔知聖誕仲有冇

好想要溫暖

求其搵條女算啦

Rubbish

gap仔

I am

Dr 食左幾多個姑娘

仲係放唔低牙？

唔係
今次新野

what ar

ff

找緊Ptgf了

如果一齊都係我ff就好啦
起碼點都會夢醒

Wa 好撚痛.....

件事完左了
不過男未婚女未嫁 有機會爭咪爭下囉
拍拖呢家野唔啱就換

一個二個喺我面前笑騎騎，不了。

終於認自己係dr